GRANT LOAN同NON MEAN一問

之前見到都有人問但係都好似唔係太清晰
如果APPLY左有少少GRANT(或者LOAN)同時又申請左NON MEAN
咁係咪NON MEAN會比左先之後再入GRANT錢比你 後期NON MEAN既錢會少左?

應該只會中一個, 打電話去問啦